【韓劇推介】《卞赫的愛情》姜素拉寓工作於娛樂

財閥三世和平凡女孩的愛情故事屢見不鮮，《卞赫的愛情》就是之一。劇集由崔始源、姜素拉及孔明主演，這是始源八月退伍後首部接拍的作品，不過他的愛犬 Bugsy 上月初因為咬傷人導致傷者敗血症去世，事件惹來網民抨擊，聲言罷看劇集表示抗議，令收視一蹶不振。

故事是說不懂事的富三代卞赫（始源飾），平時最愛闖禍，甚至鬧出國際笑話，每次都由助手兼好友權帝勛（孔明飾）收拾爛攤子。權帝勛跟卞赫從小認識，累積的卻非大家所認為難能可貴的友情，每當卞赫做錯事，受罰、捱打、面對的都是他，他感到冤枉、憤怒，也很嫉妒卞赫生來就含着金鎖匙。由姜素拉飾演的女主角白準是個高學歷、精打細算的萬能打工達人，白準媽媽總是向自己伸手拿錢，她一天打數份兼職，清潔工、地盤工、搬運工……她眼中看的就只有薪金。白準遇上卞赫後總是倒霉，但漸漸發現對方本性善良，開始對其動心。

雖然《卞赫的愛情》收視不如預期，不過三位主演在劇中就表現得相當合拍，就連姜素拉都大讚作品是自一一年《陽光姐妹淘》後拍攝得最開心最享受的一套，「每次去拍攝現場都是抱着去玩的心情，氣氛很好，還有劇組都很遷就我的檔期。」今次飾演打工達人的姜素拉現實中都做過不少兼職，她曾透露自己當過超市收銀員、漫畫書店職員、攝影師助理、派傳單等工作，讓拍檔十分驚訝。